是龜也是頭

是龜頭也是賓周